Elinor probeerde over iets anders te praten; maar Miss Steele kon dat niet zijn langer dan een paar minuten bewaard, van wat het meest in haar gedachten lag.
"Edward spreekt erover binnenkort naar Oxford te gaan," zei zij; "maar nu is hij dat logeren bij No.
-, Pall Mall.
Wat een boosaardige vrouw is zijn moeder, of niet?
En je broer en zus waren niet erg aardig!
Hoewel, ik zal tegen U niets tegen hen zeggen; en om zeker te zijn dat ze verzonden hebben ons thuis in hun eigen strijdwagen, dat was meer dan ik zocht.
En wat mij betreft, ik was helemaal in schrik uit angst dat uw zuster ons zou vragen voor de huswifes die ze ons een dag of twee eerder had gegeven; maar echter, er werd niets over hen gezegd, en ik zorgde ervoor om de mijne uit het zicht te houden.
Edward heeft zaken in Oxford, zegt hij; dus hij moet daarheen gaan voor een tijdje; en daarna, zodra hij een bisschop kan aansteken, hij zal worden gewijd.
Ik vraag me af wat hij zal krijgen - genadig!
(giechelend als ze sprak) Ik zou mijn leven neerleggen Ik weet wat mijn neven zullen doen zeg, wanneer zij ervan horen.
